紀念林奠記者會嘅點滴「我們伵——抗疫記者會」

是咁的…
小弟係做舞台劇嘅…

為咗為大家唔好忘記林鄭呢幾個月
武漢肺炎佢做過嘅好事
我地特地剪輯咗佢記者會嘅點滴

為大家舉行一次健康推廣活動…
請大家多多支持…

*首場「我們伵——抗疫記者會」公開接受報名*
演出日期：4月26日
演出時間：1200 - 2200 (15分鐘 1 節)
演出地點：閣落空間（牛頭角）
註冊：
查詢：93407728
.
無用創意實驗室今日（四月十九日）宣布特首林太將於四月二十六日（星期日）中午十二時至晚上十時在「超級派對派對空間（牛頭角）」出席首場「我們伵——抗疫記者會」。
.
「我們伵——抗疫記者會」是一個單向對話平台，目的是走入社區，邀請社會各階層人士聆聽政府表達意見，以探討現時社會如何走在疫情之前，以主動、積極的態度，有系統、有序地同心抗疫。
.
有興趣出席的人士請在今日（四月十九日）至四月二十五日（星期六）下午六時期間，透過網上（ ）遞交登記表格。
.
每節「我們伵——抗疫記者會」歷時約十五分鐘，名額為三人，自由定價。如登記人數超出限額，主辦單位將以按登記時間順序決定出席人士。主辦單位會在四月二十五日（星期六）下午十時或之前通知可出席市民。本次單向對話平台設有網上直播，如未能親身出席的市民，可於網上觀看直播。
.
完
2020年4月19日（星期日）
香港時間0時48分
—————————————————
此表演以特首辦官方一月廿五日至三月三十一日新聞稿的逐字稿為基礎，在這一份非虛構的歷史素材上，投射出政府因為持單一觀點、單一立場，對香港疫病狀況進行單一的詮釋，在香港這個城市下建構出非正常人可理解之理想藍圖。創作試圖探討城市和疫病的關係，進而帶出林太這個迷思。
.
因疫病關係，該記者會將有以下安排：
1. 因限聚令所限，不可超過四人同場。
2. 每人之間需保持 1.5 米社交距離。
3. 入場前需探熱和以酒精清潔雙手
4. 正在進行家居隔離者不得內進
————————————

自推 1

自推 2

自推 3

自推 4

「我們伵——抗疫記者會」
此表演以特首辦官方一月廿五日至三月三十一日新聞稿的逐字稿為基礎，在這一份非虛構的歷史素材上，投射出政府因為持單一觀點、單一立場，對香港疫病狀況進行單一的詮釋，在香港這個城市下建構出非正常人可理解之理想藍圖。創作試圖探討城市和疫病的關係，進而帶出林太這個迷思。
直播連結：

直播時間表：

記者會文本：